一生何求 迷惘裡永遠看不透 沒料到我所失的 竟已是我的所有

一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有

豬肉sir 有乜迷惘？

雖然我友善 但都唔想同你講

友善蛇做乜呀？

咁你留返同個官講

回頭多少個秋

睇完達哥有感而發?

我得到沒有

黑鮑搽油 搽遍了塊野與籮友
用盡我這畸歪 碌尻怕已搞乾
黑鮑搽油 搽遍了塊野與籮友
用盡我這畸歪 碌尻怕已搞乾
黑鮑搽油 搽遍了塊野與籮友
用盡我這畸歪 碌尻怕已搞乾

友善蛇